★GME已成condom】散戶轉戰貴金屬 礦業類股集體衝高

美股周一 (1 日) 高開，道瓊工業指數漲逾 200 點或 0.7%，那斯達克指數漲 1.4％，標普 500 指數漲 1％，費半漲近 2％。在 Reddit 股票論壇 wallstreetbets 網民號召下，散戶投資人將目光轉向貴金屬，帶動黃金、礦業類股集體衝高。

Fake news.
wsb 啲人講明買銀係媒體扮wsb傳播嘅假消息，目的係用羊群心理令到人唔再HODL GME

散戶玩鬼到貴金屬咩，玩埋啲外圍期貨有鬼影響力咩

散戶買銀同擺月餅罐有乜分別

原來咁解